retaker 失敗恥笑區

你睇下你地班廢柴
晒左一年 傻仔
去報asso做asso子啦

又要比同年走咗去報asshole嗰班人指住嚟恥笑
asshole仔又贏